好撚頹喪...

一件好有自信同把握嘅事 到最後都係落空

將我漫天心血 一一拋到銀河

誰是垃圾 誰不捨我難過 分一丁目贈我

那是醉生夢死 才能熬成的苦

愛如潮水 我忘了我是誰 至少還有你哭

點解到最後都係咁？

二百年後在一起 應該不怕旁人不服氣

知你睇到 你留個言都好

與空氣說話 你聽到嗎

做乜

頹一陣好喇，之後要振作